{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068861",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "레드파이프"
    },
    "text": "坡州を代表する大型カフェレッドパイプは営業時間が年中無休で、8:30amから10pmまでです。 ブランチ/ダイニングは午前9時から8:30pmまで注文可能で、ドリンクは9amから9:30pmまでの注文が可能です。 ベーカリー/ケーキは用意されたメニューから順次陳列されます。 このカフェは1,500坪規模の超大型カフェで、漢江と臨津江のビューが見える5階とルーフトップで構成されています。 「レッドパイプ」はカナダ産小麦では栽培しにくい品種で、カフェレッドパイプはこの品種を栽培するように真心を込めてお客様をもてなそうとしています。 レッドパイプはハンドメイドで製作され、従来の大型カフェではなかなか見られない感性が込められています。 ここでは、良い材料と真心を尽くし、お客様に美味しい料理と良い経験を提供したいと考えています。 レッドパイプは美味しいコーヒーやデザートだけでなく、様々なメニューを提供し、坡州ベーカリーと呼ばれることもあります。 坡州とともにレッドパイプは坡州の美味しい店として知られるよう努力します。 このカフェの営業時間は毎日08:30~22:00です。 駐車は計4つの駐車場が利用でき、公共交通機関を利用する場合、坡州ロッテプレミアムアウトレットから車で5分の距離にあります。 様々なメニューを楽しむことができ、価格は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "8:30amから10pmまで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブランチ/ダイニングは何時から何時まで注文できますか？",
            "answer": "午前9時から午後8:30まで注文できます。"
        },
        {
            "question": "ドリンクは何時から何時まで注文できますか？",
            "answer": "午前9時から午後9:30まで注文できます。"
        },
        {
            "question": "カフェの規模はどれくらいですか？",
            "answer": "このカフェは1,500坪規模の超大型カフェです。"
        },
        {
            "question": "レッドパイプとは何ですか？",
            "answer": "レッドパイプはカナダ産小麦では栽培しにくい品種で、カフェレッドパイプはこの品種を栽培するように真心を込めてお客様をもてなすための名前です。"
        },
        {
            "question": "レッドパイプの特徴は何ですか？",
            "answer": "レッドパイプはハンドメイドで製作され、従来の大型カフェではなかなか見られない感性が込められています。"
        },
        {
            "question": "カフェレッドパイプはどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "カフェレッドパイプでは良い材料と真心を尽くし、お客様に美味しい料理と良い経験を提供することを目指しています。"
        },
        {
            "question": "カフェレッドパイプはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "カフェレッドパイプは美味しいコーヒーやデザートだけでなく、様々なメニューを提供しており、坡州ベーカリーとしても知られています。"
        },
        {
            "question": "カフェレッドパイプの営業時間は毎日何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェレッドパイプの営業時間は毎日08:30~22:00です。"
        },
        {
            "question": "カフェレッドパイプの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、計4つの駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、カフェレッドパイプはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "カフェレッドパイプは坡州ロッテプレミアムアウトレットから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェレッドパイプの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "カフェレッドパイプの価格は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 529
    }
}